求救，Office收唔到data同訊號

應該係坐得太入，行去近窗位係正常翻
用緊垃圾3台，準備轉
轉台會唔會有機會改善? 定係要買啲booster/ 直頭買wifi蛋?

又係垃圾3

有冇清熟呢範俾下意見

jj插沙

公司冇Lan/Wifi點做野

公司有lan, 我收唔到data姐

買個wifi router

裝唔到
如果用wifi蛋插數據卡放響近窗位係咪會解決到

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

點解裝唔到

無辦法響office裝多條上網線剩係可以從流動數據入手

買個多過兩個port嘅wifi router咪得囉～

我意思係office無wifi, lan線我亦都控制唔到

原來係咁

所以先諗緊，買隻wifi蛋放響收到嘅位
再買張上網卡（例如誠哥33蚊嗰啲）有冇得諗

我公司 CSL 收得弱啲
入到屎坑 WIFI 又弱 4G 又弱有時連上網都慢

個個台都有地方收得強弱既, 不過入到屎坑咁多細菌, 就咪留咁耐玩手機啦